{
    "Add an idea": "創立意見",
    "Let us know what you would like and we`ll take a look over!": "讓我們知道您的想法，大家等著都看看！",
    "Please login to create an idea.": "請登入以創建一個想法。",
    "Log in": "登入",
    "Login": "登入",
    "Log out": "登出",
    "Logout": "登出",
    "Register": "註冊",
    "Sign Up": "註冊",
    "Dashboard": "主控台",
    "You're logged in!": "您目前已登入！",
    "Submit": "送出",
    "Attach": "附檔",
    "Description your idea": "請簡述您想法的具體內容",
    "Your Idea": "您的想法",
    "Are you sure you want to delete this comment? This action cannot be undone.": "你確定要刪除此評論嗎？ 本次操作將無法撤消。",
    "Delete Comment": "刪除評論",
    "Delete": "刪除",
    "Cancel": "取消",
    "Considering": "考慮中",
    "In Progress": "進行中",
    "Implemented": "已落實",
    "Closed": "已關閉",
    "All Ideas": "全部意見",
    "Open": "開放",
    "All ideas (or back to chosen category with filters)": "全部想法（或使用過濾器返回原選類別）",
    "Spam Reports:": "垃圾文帖報告：",
    "comments": "評論",
    "Edit Idea": "編輯想法",
    "Delete Idea": "刪除想法",
    "Mark as Spam": "標記為垃圾",
    "Not Spam": "並非垃圾",
    "Votes": "選票",
    "Voted": "已票選",
    "Vote": "票選",
    "Admin": "管理員",
    "Status Changed to": "更改狀態為",
    "Edit Comment": "編輯評論",
    "Set Status": "設定狀態",
    "Update": "更新",
    "Notify all voters": "通知全部投票者",
    "All Categories": "全部分類",
    "No Filter": "尚未篩選",
    "Top Voted": "最高票選",
    "My Ideas": "我的想法",
    "Spam Ideas": "垃圾想法",
    "Spam Comments": "垃圾評論",
    "Find any idea": "找尋任何想法",
    "No ideas were found...": "沒有找到任何想法...",
    "Please login or create an account to post a comment.": "請登入或創建您的帳戶以發表評論。",
    "Reply": "回應",
    "Go ahead, don't be shy. Share your thoughts...": "來吧，請盡情與我們分享你的意見...",
    "Post Comment": "發表評論",
    "No new notifications": "沒有新的通知",
    "Mark all as read": "標記為全部已讀",
    "commented on": "評論於",
    "Are you sure you want to delete this idea? This action cannot be undone.": "您確定要刪除此想法嗎？ 此操作將無法撤消。",
    "Type your comment here": "請於此寫下評論",
    "No comments yet...": "目前尚無評論...",
    "Reset Comment Spam Counter": "重置垃圾評論計數",
    "Are you sure you want to mark this comment as NOT spam? This will reset the spam counter to 0.": "您確定要將此評論標記為非垃圾評論嗎？ 這會將垃圾評論計數器重置為 0。",
    "Reset Spam Counter": "重置垃圾計數器",
    "Mark Comment as Spam": "標記此評論為垃圾",
    "Are you sure you want to mark this comment as spam?": "您確定要將此評論標記為垃圾評論嗎？",
    "Are you sure you want to mark this idea as NOT spam? This will reset the spam counter to 0.": "您確定要將此想法標記為非垃圾想法嗎？ 這會將垃圾想法計數器重置為 0。",
    "Mark Idea as Spam": "標記此想法為垃圾",
    "Are you sure you want to mark this idea as spam?": "您確定要將此想法標記為垃圾想法嗎？",
    "Status was updated successfully!": "狀態已成功被更新！",
    "No comment was added.": "無評論被添加。",
    "Status is the same!": "狀態是相同的！",
    "Idea was marked as spam!": "想法已標記為垃圾！",
    "Spam Counter was reset!": "垃圾計數器已重置！",
    "Comment was marked as spam!": "評論已標記為垃圾！",
    "Comment spam counter was reset!": "垃圾評論計數器已重置！",
    "All": "全部",
    "Idea was updated successfully!": "想法已成功更新！",
    "Comment was updated!": "評論已更新！",
    "Idea was deleted successfully!": "想法已成功刪除！",
    "Comment was deleted!": "評論已刪除！",
    "Idea was added successfully.": "想法已成功添加。"


}